其實係咪冇人記得今日係831 7個月？

都冇人講 我自己講

嗚push

831

記得

今晚點???出!就一定送頭

好嬲呀~！！

好掛住成個熱門都係行動post嘅連登

BTW , 我今晚會自己汁生

文宣開花，連儂牆冇曬

開始日日都有還押幾個月手足上庭

831當日，全港 [文宣] 開花！香港人，行動

推

Push

最緊要係唔好出嚟送頭
變送頭紀念日

出嚟唔緊要呀
但要醒目啲
唔好磨爛蓆都唔走

唔想再有手足被捕
利申之前出過，但今日唔會出，今日會出嘅記得醒啲

做咩都好 唔想人唔記得

唔想大家都唔記得

過多兩個月 可能721 831 都 對大家嚟講都只係一個數

記住831

如果香港人都唔重視

831 就會變8964

831會變8964

331 反送中一週年

一週年都冇人理

十點鳩嗌

唔講差D唔記得 唉

p牌幫推

push